如果派一萬, 大家會唔會原諒政府同柒婆

會
唔會

你on9

會

有抗爭！有錢派！

一早都嫌多啦 五毛

問黎都on9

問下死傷坐緊既手足

咁都原諒邊有面見佢地

由送中 縱容popo開始已經無得原諒
大把人依一萬已經無機會洗

原佢老母

係回水 唔係派錢

唔會啦

立場facebook留言：廢除功能組別 投白票都唔投泛民 連登係鬼 泛民賣手足

錢照收，死去嘅手足點計？
一定唔原諒

唔好忘記民建聯有份反對一萬

派乜鳩 啲錢我有份俾㗎

200萬人每人派1萬 就算打個7折扣非18歲以上嘅抗爭者 都有140億 每人拎3000出嚟捐 果度已經40億 10億做義士基金 30億做黃色經濟圈嘅資本 可以係依場運動嘅轉淚點
多謝林奠

美金

你靜啦

我殺你屋企人，跟住俾番一萬你你會唔會唔嬲?

1萬就可買起人性及道德
唔怪得香港沉淪

1億可以考慮

你都on9

啲錢香港人㗎!講到係中國畀我哋咁

錢照收，_ _ _

多謝政府支持抗爭基金 會捐比手足 立場 守護孩子

No deal，公帑黎，又唔係佢自己d錢

天公地道, 戇鳩鳩

直線呃負皮

用政府派果一萬黎買gear反政府

柒婆差唔多俾人炒，中央會搵波仔替代，依家宣佈左派錢。等波仔民望高啲，林鄭差唔多bye得。

應份㗎 做咩姐

1秒都俾多佢
1萬蚊 賠一隻右眼都唔夠
仲有咁多條人命

拎黎去韓國旅遊振興人地經濟都唔係本地洗

納稅人既錢,跟本就係要咁用

啱 仲要俾一日 不了

加多3個0我考慮下
10000想收買就發下夢啦

收咗之後繼續勇武

其實兩樣野嚟

100萬都唔會原諒
都唔關錢事

擺明用黎比獻世派邀功
好快就會見到成功爭取

講到啲錢係林奠咁

原諒佢派果一日

收返我應份嘅野呀，屌你老母

政府啲錢係市民俾佢架喎

幾多都唔會

一百萬都唔得 你唔好話一萬

中央下一步炒埋林鄭搵波仔上位，你哋班香港人就唔會再抗爭。中央維穩完美劇本

將來有真雙普選 得益會遠遠高過宜家派既10k

冇做錯原諒乜撚野

啲錢佢既？佢地自己銀包攞錢派700億出黎咪考慮下

繼續反！

派歐羅10000先算啦

派5000都原諒
派10000原諒2次

傻撚左？

關咩事

財政司司長陳茂波今天在立法會發表新一份財政預算案時宣佈，向年滿 18 歲的香港永久性居民，每人派發 1 萬元，預料有七百萬人受惠，涉及 710 億元開支。

陳茂波指派錢一方面鼓勵及帶動本地消費，另一方面紓緩市民的經濟壓力。現金發放計劃涉及大額公帑，但他指由於是針對目前特殊情況而推行的特殊措施，不會對財政造成長遠負擔。

【直播： 】

香港有700萬人過18歲？？

唔會

你咪L要

咁就原諒 算唔上手足
所以問嚟都on9

食屎啦 ! 臭閪 !

啲錢本來就係我地的

佢每人派一億都唔會原諒佢啦 戇鳩

我寧願唔要一萬換黑警唔加人工

唔係派，係還！重有手足條命佢地重未還！

派得個少少就原諒

無論如何唔會原諒，呢一萬係攞黎抗爭撐黃色經濟圈嘅

姐係咁
你打鳩我一身仲要殺埋我啲兄弟姐妹
仲要唔俾我講野強姦左我咁多年
你而家俾一皮野叫我當和數???
屌你老母 呢啲還庫於民都不如 平時食咁撚多水 息都唔撚夠啊屌你

唔原諒係咪冇錢收先 你訓醒未

呃負評

啲錢本身都係我地自己比出黎架
原佢老母西啊

一萬就壟絡到八個月以來失去咗嘅民心，咁你都幾撚cheap

會,今日

垃圾post

原你老母

On9 息都唔止

如果你原諒左柒婆
死去嘅手足會唔會原諒你？

問埋啲無腦嘅問題

講到好似政府自己d錢咁

D 錢本身我哋架喎

淨係原諒靚波

要左就要原諒？你真係on9

你on9？
梗係錢照收
繼續抗爭啦

On99

【第貳拾柒期牆紙】 工會抗暴政

TG :
FB :
IG :
WEB:

黑警都未清算

錢照袋
原諒就on9 一萬蚊就完事喇咩

No way

原諒了

錢照收，抗爭照繼續OK?

點解要原諒
我覺得憎恨好開心喎

你為左一萬蚊去抗爭咩，林鄭死十次都唔夠

一萬唔夠，三萬thx

天滅狗官
刻不容緩

訓醒未？

咪on9

我個良心好大架

大約六百呎左右啦 林鄭幾時準備好就call我睇樓啦

錢照收,爭照抗

五大訴求，缺一不可，thx

一世都唔會 一萬係我地應有嘅
仲有班手足呢？唔好忘記佢地

錢照收
政府照屌

洗左咁撚多去抗爭 一萬？
五大訴求呀屌你老母垃圾港共

一萬買到咁多條人命 香港人真係

得閒反下政府
有包機接
有錢收

原諒咗就唔會有得派

開post呃負皮是不對的

今日無乜野屌佢 聽日再屌

知錯了 不再屌政府

屌你老母得個一萬
半個月人工
當香港人係蟻民

相信2百萬人都唔會原諒

錢照收 政府照屌

原諒佢老母 捅你一刀貼塊膠布ok?

垃圾po

1000萬就考慮下

3萬黑警就可以考慮

仲使問？

唔會囉
派錢解決唔到問題

屌你老母，垃圾上熱門

欠債還錢 天經地義

原佢地老母

抗爭基金

你都手on9

[推！派錢係民主派功勞]民建聯、工聯會反對回水一萬銀畀市民

唔會。

收皮啦 成日問呢d廢話

我地每人出一萬
7婆死全家+黑警死全家ok?

On9

屌你老母
原你條毛呀

唔好on9 啦

射落海：6千幾億
派一萬：710億
紓解民困：383億

我係中國人啊hi

我俾錢請佢打理我屋企，佢冇做嘢仲打爛晒我屋企，依家佢將我俾佢嘅部份錢退返俾我話當打和⋯⋯原你老母呀！

你都係on9

啲錢根本屬於香港市民

一億差唔多
一人一千萬都淨係買到層樓咋喎
一萬就原諒到？on9

仲諗呢條問題 你都On9

呢一萬只係用嚟補償大家受武漢肺炎威迫既慰問金， 而好明顯補償金額仲遠遠不足

唔反政府啦

我拎番我啲錢炸

咪係。
Btw 你條link 想暗示d 咩

原你老母 折磨香港人咁撚耐 臭閪林奠

On9 班仆街死一萬次都唔夠贖罪

假如每個市民俾一萬721參與者要求佢地指證鍾聯扮

會發生咩事

一日都唔撚會呀屌你

錢係我憑自己本事攞既, 點解要原諒佢

錢照收，街照上

自己攞返自己應得點解要原諒

三萬thx會原諒一日

果日要慶祝

派錢？還錢炸
還命死全家我就原諒

錢就照袋
態度依舊

10k就將你記憶同良知買起？
仲賤過班狗
班狗都不斷ot同加人工

会。唔反了

你都冇腦

你都OnLun79

無撚嘢呀？
係納稅人嘅錢嚟㗎
唔撚係班冚家剷施捨俾我哋呀

太on9 拉

再派多一萬就會